警世 - 咪撚再打陣地戰

屌你老母 Poly狗 只可以講句 手足一定要救 但係 我地為左你地 又犧牲左幾多手足

唔該你班仆街 同我推上去
唔好再打陣地戰 Be Water
你發夢時要塞鐵 三罷 裝修 全部都要BE WATER
唔好再有同類事件出現 再有 莫講我地絕情

推

現場嘅，不要上救護車 A266 A349 A148

另外，電單車也不要上
WL1934
TV4919
KZ1714
WK630
WH3296

以下私家車也不要上
UV4653
VK4393
UT4715
VY3647
VE4372
PE4325
UH9415
VA6047
VE7529
UY9264
VK4012
VT9336
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
VB5469. 黑色七人車
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB7346
SU7263
PX2735
NB5296
RK4276
SD5346
NF7258

Push

推 我覺得無錯 陣地 只不過一直困自己係密室比人打既on9戰術

推你老母呀 我好撚嬲

係時候要有共識

不分化 不割席 不篤灰 不守城

Pish

一定要變成大原則！！！！

完全同意

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Be water

真心同意

武力不對等
入夜冇街坊掩護
入夜冇交通工具撤離
手足體力消耗大而對家有得換更
街頭戰陣地戰我真係1個優點都數唔到

你班自私Poly狗 害撚死我地幾多手足呀 你地仲要去投降 我屌你老母

G持屋企門口抗爭,走得最快